德法院判蘋果侵高通專利

外電報道，高通(Qualcomm)在德國慕尼黑法庭針對蘋果公司的訴訟獲勝，高通可在德國禁止蘋果銷售部分型號的iPhone，但禁令不會立即生效。

法院裁定，蘋果公司的產品違反高通公司的專利，並頒布禁令允許高通禁止在德國銷售部分iPhone手機。

該禁令不會立即生效，高通需要啟動單獨的執法程序，而蘋果公司亦可以提出上訴。

又話中國打侵侵先判蘋果輸既

係囉, so what??
禁售華為我地就會回你. 其他果D?
唔會有人理你囉sorry
希望巴打們一齊抵制呢D PO

收嗲啦，問過世界警察兒登未